麻煩你傷我心

麻煩你了

呵反

無用架

何解吖

傷完我也會走得快點

收嗲啦

麻煩你 用心 使我痛哭可以更興奮

有果必有因
人稍為自私少少都做唔番一個好人

人生只是一場迷宮
選擇自己的路線長或短，左或右
反正都是到同樣的終點說再見

當你辛苦地踏出第一步的時候
人家都在遠處跑掉了
所以你捉到的請捉一下
起碼你有過捉的經驗和捉不住的經歷
但別想捉前面的人了
因為她的前面也有那人啊

亞蕉

來到這世界的人，應該都做過不少壞事吧
才沒有那麼難懂，因為沒有人會這麼笨

麻煩你使我更傷
誰人都說吃得苦才被景仰
倘有些同情心理
麻煩你盡量殘忍給我福氣

戰爭沒有對錯之分，感情也沒有
所以感情世界從來都是場戰爭

麻煩你

有冇辦法唔需要戰爭
都可以得到想要既結果？

你想要好既土地，人地都想，係人都想
你覺得可以點樣唔同人爭就攞到

pish

迷宮中出口有兩個，誰說你要找哪個？

朋友的世界很大很忙，不要嘗試分享太多你的打算。
他很忙

到了不同的環境和階段，所有的人都要重新認識一次，因為那人早就遠去。
朋友改變了，日子的浸透，環境的逼使，明顯他不敢說出他的一些，也懶得去說，因為他也未重新認真認識你啊!

點解當初唔聽我講呀

我冇盡全力
所以輸左都唔值得比人可憐

可唔可以再搵佢 真正了解下佢
定係已經錯過左就返唔到轉頭
人生漫漫長路 將來會發生咩事有邊個知

根本就唔係中意呀蕉
成日比你講話好正搞亂我就真

你無盡全力係咪因為你唔夠想要？
又可能係藉口都唔定

我會睇人地去到一個咩階段，如果我覺得自己可以將佢捉得住捉到穩既話，我都會嘗試下

看著身邊的所有人，你問我對他們有什麼感覺？
沒有。 直到身邊沒有人，好似又有了對他們的感覺，但我從來都說不出來。
因為我一直都不是個誠實的人

分不清是缺乏的需求還是時間的可能

世事都無得解，因為佢唔會解比你知，或者真係無得解

誰人又相信一世一生

誰人又害怕一生一世

站在起點看著目標總是很遠，但你到了終點就不會回頭看那起點了

秋的意，風的念
都是想思考的感覺

風只在身邊帶過你的道別
卻沒有留下給人反應的時間
來來回回，不肯消散
是想把人都迫到離開嗎？
那陣盲目的楓，可否不要撞到每張窗戶上
如果你知道自己不會逗留
請大肆張揚的風聲也低調一點可以吧
雖然您會獻出街燈的折射，然後擦淨所有人的眼睛，揮灑雨水作為紀念
可我都想報答您溫柔的涼風
讓我抱緊你，再抱緊了自己

。。。

我的嘴在說謊
說得那麼漂亮
說我早就忘了你像月一樣的俏臉龐

我早就忘了我要忘了你

時間是用來提醒人現在發生的都是真實的

您怎麼又默不作聲了？

都唔好笑既

他很明白，所以沒有什麼好生氣，也沒有什麼不甘心
但是腦子會這樣想不代表情緒可以呀

若我共他同時被你熱愛
請你去證實兩位都不愛

月光照過每一個人
不代表每個人都有相同的人格
還是請你看開一點
雖然現在聽起來很難
但容易的事就不用你去做了
現在該做的事是好好睡一覺
你要考慮的事有很多
那樣不急切也不重要的事
希望你會學懂先不理
既然是先不理的東西
又何必一直在想呢
我不想再道歉了
我想不到自己錯的理由也有身為人不想低頭的理由
人生再說也不只有現在這刻難受呀
你只是經歷太少難受才會把他放大放大吧
沒關係的將來也會有不同更難受的事出現
你可以一直把它放到最大
只要你學懂渡過這些時刻
應該不會害怕它了
在渡過經過
你可能會常常睡不到
你知道自己睡覺前一定要思考各種事情
所以有一些你想不到而你又很在乎的事情
你一定會很難放過自己
你喜歡麻醉自己到麻木
但你永遠都做不到
可能是你不會也可能是你不懂
所以經常就是等到自己累死了吧
你知道這樣時間你可以做很多有用的事
但你根本不想做
你是小孩
你是永遠的小孩
我想你根本一輩子都不會改變
其實你很成長
但你不知道是那方面
你希望留下的童真
你願求脫離的幼稚
都應該會一直伴著你
你根本對這樣的你又愛又恨
你變不了你知道的

喜歡一定有理由

我很在意我看到既依粒星
因為我睇到既依遍天得依粒星
但係爬上山睇到既係無數既星星
咁我就唔會記得我曾經好在意既依粒星

我在意因為我看得太少這很明顯吧
如果說世上的事都是安排好的
那麼你也可以選擇去看星旁的一遍夜空呀
在意自己沒有的東西當然不會愉快
放棄在意也不會令自己特別沒事
所以應該怎樣做？
我問時間
時間用沉默來回答就跑起來
我追在後面想得到答案
突然我就忘了我問的問題
突然時間就不見了
我站在原地摸著頭
我現在應該去哪？
我抬頭望上天空
看到有棵星..... 星很美我又著迷了
又？？？？
又回到最初的起點嗎？
放心，這次我是不會上當的
但這地方真讓我懷念
我想不到不停留的理由
就給我一點時間來記住吧
我知道我其實從來沒有忘記
這一剎我希望的是有流星擦過
可以讓我去追
可以讓我有個忘了那星的藉口
既然沒有，我就忘不了您了
我不知道是好是壞
但你好像不會一直留在這天空
可能是因為你看厭了這遍土地
也可能你從來沒有喜歡過吧
如何？
我不想知道如何都不會知道
你閃爍在我閉眼的一刻
最後我們沒有說過什麼
我很想我回答

如何？

在浩瀚宇宙裏
存在著幾兆億顆星的銀河
而你卻只在乎其中一顆普通的、不起眼的星
所發出的微弱的光與熱
這不是很一件浪漫的事嗎？
小王子馴服了狐狸
牠叫小王子看看那些田裹成羣的玫瑰花
無論花叢如何豔麗 他卻只惗掛著在自己星球的那支玫瑰花
因為經過馴服的過程
那支玫瑰花在小王子心中是獨一無二的
他澆水 修剪 陪伴 愛護著它
小王子很清楚 它是專屬自己的玫瑰花
所以他離開狐狸
趕緊返回自己的星球
陪伴著使自己夢繋魂牽的玫瑰花
而放棄了那些看起來一模一樣的田園花叢

小王子不會珍惜，玫瑰花可能都一樣

即使小王子珍惜，玫瑰花也可能想多看世界一點，不願只看小王子

作為轉數慢的蠢人
有時候我真的不會回答你的問題
不管是認真的還是閒談的
我都很樂意回答模稜兩可的答案
可能是這樣你不喜歡問我東西
可能我根本幫不到你解決難題
在您這個聰明的人面前
我看得出我們的分別
兩個不同世界的分別
作為笨蛋
我也很清楚這個道理
我們看到的景色一樣卻著重相異的問題
你不會想問我
因為你知道又會考起了我
你放棄這人的意見
既不需要也不重要
慢慢景色放濛了一點
我躲藏在淡色的燈泡下
那燈照亮不了我
我找不到我
我不再是我
你也不用找我
您也不要迷失自我

麻煩你使我再下沉＿

想找借口來借東西
卻沒有還不到的理由

那就多借幾回
不要還

沒有藉口根本做人也不方便

想做就可以做到
有時找不到藉口也是個藉口

做同唔做都係錯
藉口重要在可以攞嚟問責

問責？做錯了甚麼

從來沒我份

未到最後都唔知邊步岩邊步錯

應該開心呀

咁就見步行步
要靠自己勇敢d爭取幸福
冇人可以幫到你
既然無法預知結果 咁就將焦點放係現在
要做到最好

做人的確要勇敢啲
勇敢直到不再敢勇

清楚看到燈的折射
清楚看到路人的臉孔
在風吹到身體感受到涼景的同時
樹葉自打的聲音誰都習慣了
葉落下的畫面提醒你季節的奇妙
你想讓心靈享受這個時刻
轉眼的你又聽到綠燈不停閃耀的鈴聲
你匆匆忙忙地加快了腳步
腦在考慮時間的把握
時間不停，他把你追上
你被眼前的背影煞停雙腿
你希望這都是眼睛的錯
你由上至下打量她的背影
斯文的打扮從來都跟她最合襯
你情不自禁地露出了你的笑臉
你踏前了一步卻後退了
紅色的消失，她開始走遠
你忐忑，你不想決定
你會緊隨其後，你會保持距離
那條路的人好像都把焦點對向你
心理作用! 是! 都是心理作用
因為沒有心理準備
你錯過了平日你最愛看的電影海報
你經過了那時裝店的陳列
你不再想留意身邊的人和事
她身體轉向左方
你緊張，你準備，你退避
當然 她不會這麼不幸留意到你
她提醒了你，你沒有的今天不會突然擁有
巧遇的情況只為戲劇性的可觀
你明白了解知道她的目的地
你渴望目睹她的少許笑臉
但你的眼睛不會替你排除她身邊的他
這段路 請你不要再找我
我早就忘記你愛吃的什麼
家裡的什麼，問過我的什麼
我唯有轉身回到那店
點了你最愛的什麼，然後....
然後獻給我們的我

麻煩你使我再下沉

為何勇氣總在該走的時候出現？
因為那時的勇氣都是最不需要的

你走快點好嗎...
也不要再走好嗎
我愛你 但你是不是不會愛我了
所以也求你不要再傷我心了

我真的喜歡你
但你沒有同樣感覺
所以我鼓起最後的勇氣找你
其實只是在苟且偷生吧
明知道你還是會離開

對不起
但你應該體諒我吧
你也總會經歷拒絕他人的曾經
作為拒絕者不會有太大的感覺
所以請你也像風離開的那一刹
只那一刹

希望我男神唔會係你

唔洗希望 絕對唔係
所以你唔一定無行架

或者應該話
我唔想離開佢
一直自欺欺人
明明講好左放棄 但又無限期拖延落去
就好似抱住海上既一塊浮木一樣

就係呢d渺小既希望
令我每次都唔捨得就咁放棄
又走去搵佢

因為呢個post 日日都loop緊呢首歌
屌你

直到佢有另一半？
其實個海好大，可能你會搵到另外你想要既野呢

櫻吹雪

所以。。。我可能只係攬住左水泡 ？

雖然幾自虐
但可以試下享受傷心既依一刻

點解師兄好似咁得閒咁

想9up下

插晒入去見血好爽

你以為自己係個海入面
其實你係係個地球入面

我廢人所以無乜野忙

。。。唔get

麻煩你屌我個閪

使我痛哭可以更興奮

要擁有必先懂失去怎接受

無番工？

有pt

唔開心呀你時

好愛你 又可以點
咩都夠返我 唔好走 唔準走

大鑊 我唔小心瞓著左 未做過份assignment

無喎

唔好咁愛我啦
我唔會回應你既愛架

好彩醒得仲早

我係咁聽番求婚大作戰首歌 好聽到痴線

串

又咁夜

不知在那出錯彼此總會與彼此錯過
還是沒有出錯是我太心多

真話串一次就夠
假話甜十次都唔夠

有野諗呀？

發女寒呀

唔得啦 點都要識下女仔先啦

屌你老母

自言自語精神病

慢慢的走，路原來只有一路
跑向前，這是誰人的手？
我沒看到，那溫柔的呼吸在告別
這是第一次，也是最後一次
離開的晚上帶著如詩的頸巾陪襯
曾發現新奇的地方如常亮燈
不再因為你的到來，為了你的微笑，你的憂鬱，你的眼淚
望遠最高的山峰，影子帶出黑夜的樂趣
從沒法想像的藍天配搭沒衣裳的糖果
哭泣聲的音符飄到大海的冰山融化
化不出似水的紀念品正在安睡
那又睡得可以嗎？

睇到，不過唔關佢事

早

訓了

忘不了嗎？可以的話
請在迷路使用指南針

善忘
這麼容易忘掉的人配上善意
就大概可以叫人原諒嗎？
世人都充充忘忘
因為這是潮流？
忙著記住新的事情，忘了發生過的事實
可能太習慣依賴，這種說法亦很無賴
為什麼要執著這種事
我也善忘了

廢青

仲有排喎

你咁廢

屌係喎我仲係銀牌仔

痴撚線點上架

厭倦左講經

有冇人打下協

想屙屎

屙屎都要出post
巴打你叫春既情況好似嚴重過我喎

想打字又唔知打咩
咁岩又想屙屎

咁快飛左？

滑雪？

不正常的人做普通的事也不會簡單
既不是個好人，就不用勉強自己做好事
累了別人，自己也累
既不是被人圍著的人，就不要勉強自己去圍繞別人了
別人不說出來是禮貌
請你也學好自己的禮貌
不用說出口的禮貌

這麼的一次
你的心很累
你的身亦倦
倘在床上的睡意被時間帶走
你忘記了上一秒思念的誰
誰的眼神和特徵
屬不屬於自己的決定都沒所謂
你只是看到對面燦爛的燈火
你不屬於當中的任何一泡
配搭自己的你還未找到你自己
所以你的迷失
也只能由你自己去尋覓

在愛之外，我不配
在愛之內，我更不配
今天開始希望不用再想關於愛
現在的您，絕對與愛不合配

We're all pathetic, we try to hide it.

睇撚住個ig 同 WhatsApp
心諗點撚樣溝呀？

點解既

我r水吹能力值係-30

你平時點同人傾計架？
當佢普通朋友咁吹水咪得

佢不回我
我幾時會無恥到煩住人🤔

朋友藍剔你 你唔會再搵佢咩
你自己對人有feel 先會將所有野放到咁大

唔理啦 我要搶攻

feel 到巴打團火
加油呀

如果耐性是人的本性
人就不會自甘墮落
失去耐性的人
做事都不想一下後果
說做就做
做完做錯就開始後悔
然後更失去耐性
但永遠等待的人也不配得上是耐性

遲早都要架啦
收拾好心情未

一日就做得晒？

一個人沿著河邊走
第一眼看到的只有燈光
然後到路，才到河
再到河中的燈光
紅綠燈前停下
你笑了，這麼晚根本就沒有車
你再笑了，現在根本是綠燈
眼前的所有都塗上了街燈的橙黃色
樹下的草不像草，樹上的葉不似葉
這棵....應該是樹吧.....
沒有路人，是難得的世界
風聲嘈吵得有點不自然
什麼才是自然？
自然它自然變得不自然
亂了～～～
那樹吹得很亂了

唔好猝死

開心唔會只係曾經

大個左想要以前個種無憂無慮根本無可能

有乜咁失禮 死要面

繼續share 好鍾意睇
一齊加油

真係？
你係咪講緊個啲垃圾文？

來讓我跟你走

出現了

香港見

回想起過去的一些自己總會令人難堪
難堪得自己都為自己感覺到有點難過

拜見叫春台台主

侵埋你玩

好似好開心咁啵

透露少少尼聽下啦

屌你老木

屌你老母講啦

怎麼了？

您的心有多大
我也擠不進來
裡面放了很多您的情
您心中的他很自私
他沒有放過裡面的任何一點
即使他走了
你心裡都沒有空出一點兒空位
我不介意亦不能介意
這是一場遊戲
時限可以由你我決定
你的決定很明顯

「如果妳的生命註定無法停止追逐，我也只能為妳祝福；如果妳決定將這段感情結束，又何必管我在不在乎……」

好肚餓呀

屌你老木 又走左場 又要等20分鐘

今天你回覆了我兩次信息
代表今天的你真的很悶吧
讓我猜的話
你大概也不喜歡已讀不回任何人
因為你深深知道被人不回的感覺
所以你喜歡馬上藍剔
再等再等才回覆
你是不是害怕我會看不到
你這種已讀速度比我對你的心跳還快好幾倍
好吧這就算你贏了
我不知道自己什麼時候會沒有了找你的心思呢
我會盡量的
盡量做個不會影響你心情的因素
哈！ 這是不是不再找你就好了
沒所謂呀。只是遊戲
對!是遊戲一場 對你對我都是
遊戲最重要的是享受過程
結果對你應該不重要
所以對我也不需要
其實什麼時候我都希望看到你的笑容
那只是一次就讓我著迷的笑臉
配上你的什麼都顯得很可愛
如果我可以把你拿走
希望你不會走得太遠
我可濛濛的拍下你的背影
下輩子我不會讓你再在我眼中從失
我會早早的拿著那失焦的照片
拍一下你的膊頭
然後又開始打擾你的這個可人的今生今世

我訓陣先 訓醒再上金

靠自己

個陣唔差太多既話
雙排贏撚緊
咁樣會玩到好悶

來到這世界的盡頭
沒有說服你就讓我走
是你比我先開了口
想說的話卻留在心頭
憑什麼我們不可永久
只因你對我從不會內疚
只我對你愛得不夠
你可否
說句忘了我的雙手
但願我的傷口
能偷窺你最初的清秀
能不再為了你而逗留
最後的一面希望你不曾知道誰愛過你的一切

在風眼下的擁抱
沒有了旁人的笑聲
雖短暫亦壯麗
信心是利刃一把
磨得更利可能傷得自己更重
我雖然不當是認真
但我也不可不理會你的感受
所以讓你休息一下吧
你會為此而高興
那是因為我嗎
那我可為此快樂嗎

一個月去一次旅行

死5p好缺女咩

想著想著事就很容易想到一些自己難堪的事
雖然那些事是過了去，但我每次都忍不住露出笑容
然後感到更難堪
很多都是錯過了的故事
不少亦是出了醜的經過
更多是無動於衷的時刻
哈，笑了，真的有太多
這樣的人生算是失敗嗎？
這應該是最失敗的人生
所以得到的是什麼也沒有

你曾在我眼前獻出過你那軟弱的一面
那是對我的信任，對我的期待
當時呆著什麼都不懂的我
你知道我有多少辱罵的說話想對你說嗎
希望這樣的我不會在人生出現第二次
但我最渴望擁有第二次一樣的決擇
相信任何答案都會改變我的人生
但人生是場沒有存檔的遊戲
所以我會等
等待相同的一個情景
說出身為正常人會說的安慰
可能我會出現你身後伸出一張紙巾
可能會二話不說的擁你入懷
可能你會連同眼淚把我推開
但至少有陪你渡過多一剎
你溫柔的哭流下溫熱的眼水
融化了我的呆望，沖醒了我的夢幻
但再次張開雙眼的現場
你的眼睛不見了
帶走了一切向曾經揮手的理由
我只懂呆著任你走
走得快點會傷得到我
我很想你想得到我
我很想你想到我
那全是我哄過你笑的一面
保留美好的事
是對回憶最過份不過的事
所以你可否過份的想起我
令笑聲會陪著你安睡
令我不再覺得想了你的晚上是過份的事

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

嗨 咁多位朋友

16號番大陸call g?

茅問題

我想不起我做過什麼為你好
應該根本沒有
我也沒有為你的悲劇而傷心
沒有為你分擔過你的憂愁
就連一點點都沒付出過
所以不會有你的笑長伴身邊
像雨水離開雲的瀟灑
沒有留下一點點水滴

49000好撚勁

屌又輸錢

一個人的夜我的心應該放在哪裡

又話乜野放低tg有人搵
都無人搵既屌

自己哪裡
自愛一下好嗎

愛了這麼久不悶嗎🙄
分一點給別人吧
誰都好

難道因為一個人寂寞而隨便找一個人？
這樣不是比一個人更寂寞嗎？

所以找個不會愛你的人
大家都可以玩玩這遊戲

你冇人搵咋
我都有幾個

你打乜9
我叫大家一齊賭波 但估唔到感情台無人賭波

why so sad

冇人搵你囉
渣ga

這世界真的充滿看不盡的悲劇
所以你根本一點都不孤單
你現在嘗的苦還是太少了

[/quote]

[/quote]
？？

我屌肚餓

飽晒

啲巴打絲打都好撚on9

有幾牙

同你差唔多

我想識喎

個八婆咪係囉

想識第二個

認真呢

鳩up

Push

收皮啦屌你老母

渣ga

好攰

聽日要好好休息😷

訓足全日

如果那個人不愛你
你為何不讓我來愛你
你就讓你來不愛我

早晨

膚淺雖然是貶義詞
但世界的人都愛著膚淺的人和事
也喜歡為自己添上膚淺
希望可填滿自己的不足
你可能會看不順眼，但你不會阻止
你知道自己根本阻止不了什麼
可能你會覺得她們不應做膚淺的事
但這都是因為你也太膚淺
膚淺哈哈我無嬲

其實沒什麼大不了
說過的話你不接受
現在你不得不接受
你就自己站在這裡不接受吧
我不會
我不想又這樣重複
有多悶有多酸
那這次就試試快點走吧
不等其他人沒有其他人
自己一個
其他人不用理會
就這一次 不要理
好不好

麻煩你使我向下沉

這次不要

試圖再努力愛 也顯得不自在

笑住說沉淪那些苦海 會有害
知錯唔玩了 放過我

心情唔好
賭輸晒

去唔到旅行了

回憶這理想不夠理想
每次都不知如何停
什麼也是
小朋友呀？

我屌你老母把口係咪啞架
乜鳩野都唔識講
已經唔撚係第一次
你有冇撚反省下自己適唔適合做人
狗都識吠下啦屌你老母
碌木咁係到做乜鳩

多可悲的你完全進入不知所措的馬路
沒有可退的路
完完全全都是考驗你的自然性格
你什麼都沒有做
站在了馬路的中間
對你來說這就是你自己
你會怪責這個一以再的自己
累了，你數不清楚自己怪責了多少次
你覺得每次都可能是你的最後一次
你知道不是，這是你從來沒有的東西
你只好去學習
你不是這方面的材料
學習只是讓你清楚這道理

點解你做唔到一個更好既你？
唔係你無試過
唔係你唔想做
唔係你無能力
係因為你根本就唔撚配

你不是無情，你是無知
在任何戰爭中，你都是站在中央的觀予察者，計算著死亡的人數，但自身難保。
這無動於衷從第一天就害了你不少
如何抹殺自己討厭的人格
應該要由你最討厭的事開始
開放這一個你
令你厭倦他

做咩事呀巴打

玩完了
咁快玩完唔夠盡興

做咩事搞成咁

玩遊戲姐
但有陣時自己既表現真係連自己都睇唔過眼

屌你老母又多個家姐
仆街

比人當你Dee dee

如果說不愛你是口是心非

好狗

唔想講野

屌你

樓豬係傻西

jm9

其實換過個仲快

聖誕再約出黎4個食飯

換撚左啦

依個算啦

我屌你

屌你屌你屌你屌你屌你

再過兩年
鳥兒就會搬家
在新的家裡
有新的愛人
有新的人愛
幸福得雙手掩嘴
但笑容早已出現在你的眼睛
你可能會為貓兒們傷悲
你可能為自己往事傷感
你告訴自己那些都過去了的
所有騙你的男人
包括你忘了沒有騙你的都是
全都被你喂過蟲子
不管有沒有回味... 你都忘了
你身邊有各種新鮮事
你有很多不同的節目
發生在每天會把人變得善忘
你也會變得放棄原則
你對過去說過的話
成了沒意義的故事
你不再追求從前那些故事
你只想再為膚淺的淚光添上透明的眼睛
看穿自己的藉口和微笑

六年過後
冬天的雪不會再出現在燈飾上
雪人有了你的裝飾
像你一樣可愛
看到只會想起你說的髒話
由你的聲音說出來有多動聽
十二月
我可能成了你喜歡的類型
但我再也找不到你
可能是我不想找得到你
想起一起過的這個聖誕
你早已習已為常的跟新朋友過
這不是個有多特別的日子
但我會記得你的每句屌您
都是印有弓箭和酒
聽得我多麼心醉

就在那時我變得不再幼稚
就在那時我想重新開始

你每天都在強調的東西
我當然有記住
你可以不用再說
一直都有記在腦中的
為了不讓自己傷心
才會把它當成玩笑
如果你每天都開一次玩笑
我才怕自己真的會傷心
所以請你不用再提醒我
你的話
可以使我傷多無數次
反正我不打算讓你長留
只是心軟的人口不對心
才會傷得自己心軟與痛

忘了這個季節的暗示
又想把誰帶到唇邊
又忘了說過的記住
浮浮沉沉

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線

變態

這距離沒有一種單位可定義
有什麼心事要分享
沒有別人
要找這個旁觀者來聽故事
故事聽了後什麼你都會答
都是如實的答
這是應該高興還是悲衰
您有很多這種故事分享
因為您都是它們的主角
都有影響劇情的能力
這種一晚你可以說出十個八個故事
問你會選擇哪個
你沒有猶豫
馬上就答到了
因為你一早就自己考慮過
其實也沒有什麼好出奇的
只是故事的主角沒有了
配角看到自己毫無意義
沒有了本來美好的結局
當然我知道不可能每個都有
但你的一個結局
好像洪水沖走第二個您我他

再嘈我轉ac

屌你老母siu4

pain like this

人若不懂得潔身自愛就自然會沒了底線

麻煩你講多一次

人若然忘記了愛

過客令人成長也會令人停留
但至少你都在我的某處閃過那一剎
即使那是痛楚也只是一剎
你和他們的閃過都會教導我一些道理
但是人很善忘
我亦不忘這個人性的一大元素
拋下了受過的教悔
然後在熟悉的情景下才回憶到的第二次
蠢的行為完美的配合蠢人的直線
為了自己的......睡了

一向年光有限身，等閒離別易銷魂，酒筵歌席莫辭頻。
滿目山河空念遠，落花風雨更傷春，不如憐取眼前人。

和你設了暗號若想離開提早
但沒設有暗號若想再進一步

聽夜晚的寧靜
悲了又悲的心可以再下去嗎
我知道 不可以
時間等不來，您也開始忍不住
沒有藉口可以說笑
在迷路的原地找出口總是沒用
懇請您往隨心的一個方向起步
起步後不可以再猜迷路的名稱

如果大廈是有生命的
他會看著房內妳安睡的樣子
他也會聽到在窗外吵鬧的笨蛋
每個經過的都是可笑的人
看著她，彷彿知道了她的故事
背負在身後的影子會不斷變淡
因為光一直在越走越遠
那人雖可笑，但亦不可憐
被誰可憐應該是最最最難受的感覺
誰都不想難受
所以街上的每位都不會讓自己顯得可憐
可憐的你只允許可憐的自己留在心中
可能可以慢慢找個藉口安慰自己
多牽強的謊話都沒所謂
反正什麼都會相信
數個月後又帶來了痊癒的妳
你帶著"忘了舊事"的字在臉上
我不知道你想說服的什麼
在你遇到那人之前
你其實很愛說謊
後來你才知道說謊只是信與不信
那個相信謊話的人
藏了多少希望的話想對你說
但他什麼也沒有說出口
其實你根本不知道自己多喜歡善意的謊言
你只是害怕敏感而聰慧的你
會不小心的肯定那個謊
作為聽過無數謊言的你
一定不會默不作聲
你會配襯了你那瀟灑的淚水
告訴他，你說謊了

女人真係信唔過

做咩呀巴打

你覺唔覺得係？

十分認同

完

我屌你老母臭系

吊duck巧

睡醒在晚上
張開眼的黑總令自己感到討厭
討厭一個如此不完美
卻沒有改變過的你
是有說錯嗎？
曾經說過明天的您不會是今天的你
到頭來時間諷刺地讓你在明天說出一樣的話
好像身邊的空氣都在嘲笑你
笑聲不斷在係耳邊略過
你呼吸的每一口笑聲都會送進體內
令你的感覺也接觸到這種黑
什麼事情都好像開始不再重要
對本是無一物的人
牽掛應該是最沒有需要的
你打開窗簾
所有透過笑聲折射到你眼裡的光
你都對之厭惡
光的照射正正是提示你出口的去向
坐在隧道中間的地下
你看到前方那睜不開眼的路
你用手擋住了光的通知
對你來說這不是什麼出口
連半點的喜悅都沒有
你控制自己半身起來關上窗簾
眼中的所有景色都開始清晰起來
你重新躺在床上
薄如紗的窗簾抵受不住橙黃色的燈
白白的天花從來都不會出現在晚上
這結局其實誰都早接受了💙

巴打似乎決定放手 如果冇理解錯 ？
我都想 但唔捨得
之前投入過既所有

捉住一個會反抗既人只會整痛大家
走唔到就等 等一日你最終會受夠
沒有捨不得沒有投入過的所有
轉身就走

我佛慈悲🙏🏻奉主耶穌聖名祈求🙏🏻Amen

禾這樣討論牠完美如齒～
能共你holehole地相處

你好啦下

就在那時我變得不在幼稚
就在那時我想重新開始
其實一直都很想很想很想很想很想
可惜有些事真的身體卻很誠實
令自己明白說過什麼不想不想的
其實是害怕最後的結局
靜下來在全新的地方
眼前有藍藍的海浪湧上岸
想到了所有不同的事
想在一條陌生的路上走
這次是真的開始嗎？
重新開始
可以對所有舊的再會
沒有懷念的沒有懷舊的
在某一刻想起的一切
不會阻止 我知道這會走
我也會走
走出稚氣的一個角色
捨不得感覺在重複
她會出現在思憶中
我會習慣
再見

點反抗你先
或者有緣會再聚
唔好太sad啦

如萬眾在期待
其實我亦期待
完場是個最動人意外
但放你入來
會否有未來
門鎖要望清楚至打開

仆街啦
幾時死呀我
好撚蠢

風吹雨散
剩下我在
氾濫

生日快樂雪比

push

jump 又輸

留錢請女睇戲好過

如果傷心的情感會來得這麼慢
可否不要趕得上如此清晰的記憶
那麼尾隨著的又會是什麼

睇唔明

今日唔會瞓得著
擔心你會有突然的答案
你從來都係估唔到的

尋日生日快樂

沒有怎樣準備的晚上
視線不知對上了多少遍
沒有表情寫在臉上的人不知應將眼睛放在哪
在對座的環境中從來都未學會習慣自律
混亂地投放在斜對面 令人更加有點不自然
真的很想一直只看著你的動作表情
但我知道你發現後會與我對視
我也不喜歡退縮的迴避對方的眼神
時間每過一秒都感覺到好像有什麼出了錯
我自己應該不會想得通吧
也不該是這個時候想的
眼簾帶過不少次你思考的臉
總是帶點憂傷的神情
是失望的自然反應或是討厭的無奈
根本我不會分別得出來
事前用了多少個晚上想像的溫馨情節
都不會出現在這晚的直播劇集中
如此的不想變成數字從你口中出現
呆滯了一刻的你不知道這幼稚的想法
你說得一點都沒有錯
那齣戲好看刺激在你手的溫度
那難吃的糖水甜在有你的話語
這對於一向慷慨大方的你明顯不需吝嗇
獻出了不少感慨 施捨給今天生日的人
心臟跳動得多麼的好奇又陌生
其實我早就感受到脈搏和心跳的同步
可能因為真的有點誇張
在半漆黑的環境
捉緊你手看著無聊可笑的情節
是令我最能投入的一刻
手與手的觸碰感受到你手的每吋質感
為我的手送上溫暖 感覺到你有屬於我的一刻
沒有一點距離的分享緊張的情節 悲痛的畫面
像是一起經歷了情緒的交流 甜蜜卻不真實
這五月落霞可能很短
卻如天空一樣會變黑和藍
像波浪反反覆覆出現
沒有岸上的石頭讓它沖擊
只是 在無盡的平靜上
你是唯一翻起的浪湧

what can i do now

我唔知自己仲可以點

我無奢望過可以好似之前咁
我只係最唔想好似依家咁
咁同之前個啲其實無分別
但我可唔可以特別少少

樓主約完人睇戲
摸過下人地隻手
跟住而家冇下文
所以上嚟叫春？
係鐘意人就搵番人啦

就算依家唔會當無事發生好似之前咁
我都覺得好足夠了
我會慢慢比番啲信心你

你理解到一半 加油

嚟啦嚟啦 我準備好

真係好唔鐘意朝頭早
總有重新出發既感覺

小爾早晨

放假有乜做

打乜機

if you can

無玩

今日聽下歌算

有介紹嗎？

唔聽rap都可以

女聲之後再慢啲

其實你唔想覆不如直接唔好覆吧啦

邊條女咁衰？打佢屁股

又關你撚事咩

你啱

再不要爭論應該不應該

什麼時候才能走

靜啦

好好聽
I
V
能捉緊都算運氣能拋開都要力氣
忘懷不到了你用眼淚逃避
誠實面對自己盼望有一天再會你
盼有一天或許也會心死
相愛到不愛心淡到心開
導致了傷害這戀愛難沒有意外
下季花開美麗到未來
願抱擁分秒念紀願冷清抒發大氣
忘懷不到還是放低憶記
誠實面對自己盼有一天再會你
盼有一天也許會心死我可會心死

Supper moment:最安靜的時候

忘懷不到還是放不低憶記

麻煩你使我再下沉
麻煩你 用心 使我痛哭可以更興奮
麻煩你使我更傷

天天寫 封封寫滿六百句的我愛你

情還是可愛
可惜是你可憐到可悲
可是你最可笑不過麼
可能為你可獲的不多

憑空所想
沒有你的愛是最不想回來
如果空想
可以為你而活該

贈你一輩子身份
沒有冠軍都不怕做別人
閃閃爍光可會為你等
等待雪為櫻花留下的第一星期
變了血水卜卜的淡化
沒有了我嗎
只有

baby you just

留戀時間的變遷
可有為你留下腳步

沒有再見一句話
可能可貴過得不到他

親友都食麵等我
原來食飯係比人笑

情願償還的人是下世

單眼睛 管理員

黑

黑人牙膏

一擊脫離

離譜通曲奇餅怪

二擊脫離

為主人新不又幾

三擊脫離

董事會開董事會想董事長為董事會諗下董事局

董建華

四擊脫離

政府官員軑渣劉翔

五擊脫離

細眼小點

沒化妝

可憐

大波小爾啲fd

人必有可恨之處

藍益力多vs 藍莓士多啤梨批

手尾了展已Y

六擊脫離

七擊脫離

dont be sad

people are just people

billy is a dog

Kelvin is a lion

當愛情只剩嘴巴少了耳朵

自推到幾時

推到世界末日

hey呀hey呀hey 呀hey呀hey

屌你老母個死臭閪

死臭閪

pushhhhhhhhh

工呢

無$$

等消息

如果把天和海都放在同一個平面
世界的美應該只有眼睛可以形容
兩種藍色的象徵
結伴一同痛哭
為了讓人們知道
難過傷心什麼的事
也只有自己能感受得到
代你分擔的人是寵壞了你
面對是自己的事
沒人可以幫助你
拯救什麼的事
算是一種傳說
相信的人會深信
不信的人會反定
在最後會不會出現
不會因為你信與不信影響得到
白綿綿的雲浮在海面上
白色的浪花連同海浪蓋住了雲
雲在水中沉下了 分散了
七零八落
我想試抱著雲的身體
為了不讓她散落在海底
卻碰到了她的不真實
閉眼想用感覺分清楚的什麼
是甜
甜是叫人放棄的安慰獎
甜的苦亦可讓人回甘
對你來說這個什麼都是好的天堂
開始下起了雨來
所有的雲都在雨聲後消失
抱住的你不見了
可以做的是尋找已不存在的你
你們都喜歡在海底看上水面
看那看起來很小的人
為了自己而悲傷
是什麼感覺？
你們不會希望自己被找到
可又喜愛他的追求
沉溺在這個大海的兩種人
沒有崖亦沒有天空
想要的是不是永不相遇的一分鐘

工呀

咩都做住先啦

未搵

救與不救
經已受夠了
不玩了

做咩呀又

以後又會成日見我叫春了

you met me at a very strange time in my life

wanna try some hurt so pain

How strange arrrrr

Hurt 同 pain有分別咩 英文差唔明sor

我想講渴望嘗試一些很痛的痛
但英文差

i am a strange man

信息中都感受得到您的侮氣
第一次對面這種對話
我不想批評自己有多無知的表現
只是每秒都思想自己究竟有多愚蠢
回到家中找了個座就停不了想
想否認自己剛才發生了的一切
但是卻無可能抹走這灰色的字幕
那句最深刻的剖白只會在腦海不斷出現
悔疚感隨之而倍大
這晚誰人都不可能可以讓人睡去
因為這應該是人生最清醒的一晚
坐是最好的姿態
燈光讓人不能不得接受現實
沒有辦法可以想
因為您沒有任何回應
消失在一瞬間
我知道那可能就是失去
挽回永遠都是得到太遲了的答覆
其實你不知道
挽回就是不想再出現太遲的補救
可惜不是什麼都可以補救
應該說其實什麼都不可能挽回
所以您選擇找個新的出口
出口的起點可使您不再回憶自己的傷口
當然我不是您的傷口
如果我是刀的話
應該是把軟綿綿的刀
怎樣都不會做成傷害
只是什麼觸碰到舊傷口都會痛
才會使人想重新逃離這些重複已久的憂愁
找藥是靠別人還是自己？
您要找的藥雖說是不難但亦要有犧牲
很希望那顆藥丸對您來說不再是苦的糖
而是需要吃一世一生的藥

傷你老母

Life 你老母

說謊的人明顯是你
你沒有裝上面具
而是笑著的否認
強迫我相信你的話
是你擅長的調味
明明是苦的東西
總會透過你帶給我甜的感覺
可惜痛苦不會永遠消失
甜美才是瞬間
很難相信一個這麼保護自己的我
今日竟然讓自己這樣受傷
都是你 是你 令人著迷
理性控制不住躍動的心
錯是我 還是你
沒所謂吧
只是我很想恨你
也很恨自己

全都是你

Ok

ok

我要預備 受傷的勇氣

抱著你輕飄

若我心似鐵石然後遇上你 驚天動地已不足為奇

係咪真係唔可以係我最愛你既時候，比我愛你

果斷unfollow
不如del 埋ig 佢

做咩咁絕

愛人唔需要得到批准

難道你看著他會不傷心嗎？

如若我也有權愛，同樣我也有權揀怎樣愛

點解要傷心
愛人係幸福既事

冇錯 但你而家明顯唔係愛得開心

唔愛就最開心

無回應既愛都幸福？
應該唔會掛

病發了

你要是不喜歡我，願你找到喜愛那位

殺撚左我 ok?

爛臭閪 ，屌你老母

我都想有人幫我

屌佢老母岩架啦

好唔掂 點好

已經第四日

要幫忙嗎？

點唔回應你先
有時可以令佢開心 就已經足夠

你點知佢唔鐘意你

佢既態度唔同左

你肯定你這種是愛嗎？

例如？可以具體d

我肯定 好多野失去之後先識得珍惜
但我學識左點去愛人啦

過左去lu
只係我仲念念不忘
ig 都del埋了

你點愛人

好想再同你講野

你過得很開心吧
昨天的演唱會你期待已久了
還有那個嗎？
想一想就很心痛了

喊晒出黎，冇野啦，好舒服!!! 你點啊你。

應該仲要多啲時間

著緊個個一定係on9

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在

聽到你鍾意既歌

咩歌

我都覺

小心翼翼不求回報
唔好投入太多 會受傷
用玩下既心態就算

超傷心的

怕受傷而唔投入，唔係好無趣嗎？

其實我真係好鍾意你，只係你被愛慣了

所以我的愛根本不是一回事
你根本看不起眼

朋友們都說我被玩了
我不知道是不是
結局定了，原因沒所謂了

你夜晚會肚餓，但你從來都好少食宵夜
你會忍住，你話要減肥，因為好驚無人要，我話我要你。
你無理我